唔該唔好路中心綁鞋帶

撞親就唔好啦

葡萄牙